覺唔覺得coc夜世界mode好悶

純粹同人單對單
又冇得揀對手
又冇得同clanmate聯手
收穫又少
加上我大村差唔多9本尾真係冇心機砌條夜村
好快玩到好撚悶
我個分身直頭船都唔整

agger

我條夜村完全亂咁9砌

每日三場幾好，唔洗咁搏

我覺得唔差喎，唔怕俾人搶資源

當佢新game咁玩

對手都唔知佢點揀 高一兩本唔夠打又無得 skip 左佢